[世紀之戰]噴火龍x vs 破滅魔劍

邊個勁d

最強之矛vs最強之盾

買鎖血紫尿龍